已買 蘋果日報 20200814 星期五

已買 蘋果日報 20200814 星期五

等有人推一推先再post

幾欣賞
有齊上齊落個感覺

推

1份自己睇,再送咗幾份俾樓下黃店